\documentclass[a4paper, parskip=full]{scrartcl}
\usepackage[top=3cm, bottom=3.5cm, left=3cm, right=3cm]{geometry}
\usepackage[utf8]{inputenc} % use utf8 file encoding for TeX sources
\usepackage[LGR,T1]{fontenc}    % avoid garbled Unicode text in pdf
\usepackage[german]{babel}  % german hyphenation, quotes, etc
\usepackage{graphicx}       % provides commands for including figures
\usepackage{csquotes}       % provides \enquote{} macro for "quotes"
\usepackage{hyperref}       % detailed hyperlink/pdf configuration
\usepackage{color}
\usepackage{tabu}			% provides tables
\usepackage[nonumberlist]{glossaries}     % provides glossary commands
\hypersetup{                % ‘texdoc hyperref‘ for options
  pdftitle={Pflichtenheft},
  pdfauthor={Julius Häcker, Moritz Leitner, Nicolas Schuler, Noah Wahl, Wendy Yi},
	bookmarks=true,
}
\graphicspath{{./figures/}} % Setting the graphicspath

\newcounter{counter}[section]
\setcounter{counter}{10}

\newcommand{\textgreek}[1]{\begingroup\fontencoding{LGR}\selectfont#1\endgroup} % greek letters

% new environment for listing requirements/product data/... with a counter
% example: \begin{Kriterien}{FA} \item[example1] hello \item[example2] world \end{Kriterien}
% output: \textbf{FA 10 example1} \\ hello \\ \textbf{FA 20 example2} \\world
\newenvironment{Kriterien}[1]{
	\let\olditem\item \renewcommand\item[1][]{\olditem[/#1\thecounter /] \textbf{##1} \hfill \\
	\addtocounter{counter}{10}} \begin{description}}
	{\end{description}}


\newcommand{\name}{\textit{Argos} } % name of product

\title{Pflichtenheft}
\author{Julius Häcker, Moritz Leitner, Nicolas Schuler, Noah Wahl, Wendy Yi}
\makeatletter

\definecolor{mintgreen}{RGB}{50,161,137}

% Kopf- und Fußzeilen
\usepackage[automark,
autooneside=false,headsepline=0.5pt,footsepline=0.5pt]{scrlayer-scrpage}
\addtokomafont{headsepline}{\color{mintgreen}}
\addtokomafont{footsepline}{\color{mintgreen}}
\addtokomafont{pagehead}{\normalfont}

% Bisherige Einstellungen für Kopf- und Fußzeilen löschen
\clearpairofpagestyles

% Auf der linken Seite den Dokumentnamen, auf der rechten die aktuelle Section anzeigen
\ihead{\@title}
\ohead{\rightmark}

% Zentriert die Seitenzahl ausgeben
\cfoot*{\pagemark}

% Glossareinträge laden
\makenoidxglossaries
\loadglsentries{./chapters/Glossareintraege}

\begin{document}

% beginn content
\include{./chapters/Titelseite}

\tableofcontents
\include{./chapters/Vorwort}
\include{./chapters/Zielbestimmung}
\include{./chapters/Produkteinsatz}
\include{./chapters/Produktumgebung}
\include{./chapters/Funktionale_Anforderungen}
\include{./chapters/Produktdaten}
\include{./chapters/Nichtfunktionale_Anforderungen}
\include{./chapters/Globale_Testfaelle}
\include{./chapters/Systemmodelle}
\include{./chapters/Entwicklungsumgebung}
\include{./chapters/Glossar}
\include{./chapters/Anhang}

% end content
\end{document}